# Bibliotheken für den eXTra-Standard

[![Build-Status](https://img.shields.io/teamcity/https/build.service-dataline.de:8081/s/Elster_ReleaseBuildNetCore.svg?label=TeamCity)](https://build.service-dataline.de:8081/viewType.html?buildTypeId=Elster_ReleaseBuildNetCore&guest=1)

Bibliotheken für das Erstellen und Verarbeiten von eXTra-Dokumenten.

# Lizenz

Die Bibliothek steht unter der [MIT-Lizenz](LICENSE.md)
und wurde bereitgestellt von:

[![DATALINE](https://www.dataline.de/images/Logo_kleiner.png)](http://www.dataline.de)

# Version 0.3.0

* Unterstützung für .NET Core (netframework1.3)
* Massive Vereinfachung des Archivs

# Version 0.1.8

* Alle Assemblies sind jetzt CLSCompliant
* Alle Assemblies sind jetzt signiert
